今日機場一事後，我有野講。

今日機場一事後，心情好沉重，只係想表達一下內心嘅感受。

重記唔記得梁天琦嘅《致香港人的信》入面嘅一段：

「當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

813當日我只係一個冷氣軍師，我無野講。但813機場一事或多或少都失民心；或許手足做錯咗，但唔緊要，錯就應、承擔責任，向咁多為受阻嘅旅客同支持我地嘅人道歉，然後再反省同檢討。

請回想當初我地因為咩嘢而行埋一齊，
記住我地唔好變成嗰班神憎鬼厭嘅人。

我真係好意鍾香港呢個地方。呢場仗，我真係唔想因為咁而輸呀。

最後，
不割席、不譴責、不篤灰
五大訴求 決一不可
光復香港 時代革命

求下大家 我唔想咁就輸呀

團結一致就事成